一人一樣中學時期學到嘅技能

我先
紙包飲品唔拆飲筒紙拎飲筒出黎

選擇性失聰

無聲食薯片

牧童笛

著長冷衫聽歌

一次食兩支煙

中學先學得識咁垃圾 小一二禁機買朱奶已經識啦 on99

買賣股票技術操作

小學就已經識

全天候著長冷衫

認真聽書

開罐頭

走堂去網吧都唔俾人發現

指哨﹑口哨

打人

教你如何睜大眼睛睡覺

同女同學傾謁

上堂訓覺唔比人發現
上左大學到而家出埋黎做野都好有用
差唔多日日都用緊